[工程撚] Intern去邊間好

心水有三間
其士 寶嘉 同 棠記
邊間好
求各位巴打比意見

有無人幫幫手
好迷惘
想知下啲公司文化

邊範

乜撚都唔講
點幫你